頭先去睇J身驅，見到好多奇怪畫面

Jackal隊band做暖場，有人玩Circle Pit，個管理員話再轉捉你出去，企位加metal band暖場你唔係supposed會有既咩
成場show都有人用紙巾失住耳仔又揞住耳，咁你入泥做乜...
咩住背狼撞人，前面有少少位都要入個啲...
家下咁睇show既咩

早幾年同一個場睇Hardpack開pit都試過

on9

揞耳個d做乜撚野